黃藍比例係 4:3 唔怪得對家咁有自信

一路以為6:4 原來比想像中多

agree

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

谷出嚟
好多都係冇乜行動能力嘅人

好多種票同老人票
所以先要推高投票率

少左批中學生

73-8

要睇總票數

18歲以下無得投, 長者鐵票. 數唔係咁計.

立會更難

依個唔準

廢老+人口清洗唔可以睇小

4:3唔係高過6:4咩

6:4係講緊過往20年
〜50%投票率既情況

今次係70%投票率

74:8

屌當我無講過

推 我覺得要正視

點曬先知

4:3係57%
6:4係60%

點撚樣高過

呢個問題係要正視
見到好多區泛民拋離建制得票唔係好多，唔知係因為班老人家鐵票定係點啦

其實都幾撚可悲 黃果邊就肯撚定係健全嘅人 但對家得張票 冇人嘅

一路以為2:5
200萬vs500萬沉默大多數

你再睇睇上文下理

下年會多批學生夠18歲 ； 廢老又會有一批老死

要計返兩組數嘅LCM

種票+老人票

所以中學生18歲生完日記得登記做選民
生邊幾個深黃Fd都無做選民我hi哂佢地auntie

藍有 種票
黃呢邊冇左 <18既後生仔

拉上補下, 應該黃藍比例7:3

沉默大多數好多都係黃

下次建制會在配票上出更多招數

冇champ

但又多番十車旅遊巴

150*365*(2019-1997-7) = 821250

821250 * 0.7 ~574000

自己諗

公道啲唔可以咁講，好撚多獨立候選人係綠或暗藍，都算左入保皇，如果齋計民賤聯同工聯會，個數一定少好多

仲未計老人院，掌心雷，腦殘人士，入到去都唔知自己做緊咩嘅人，不過要認嘅係唔少人都係藍

要扣返d掌心雷

諗起都興奮

跳返part舞先

計仲有幾多年命喇
好多死剩種自己唔係得返好多年命香港未來同佢無關
為左有個枕頭拎入棺材投建制

唔好當咗係公投啊 唔好唔記得呢場選舉係被操控

唔好咁快開心住，仲有每日150個呢

比例代表制，配票差食得屎。睇下到時香港人可唔可以研究出一個有效配票方法，嚴格執行，咁每個大區有望拎多一至兩席。

人口增長，新移民係多過本土出生

95:10

數學達人

其實都係，對家鐵票真係好勁
立法會直選要過2/3 真好難... 要投票率好似今次咁高+配票成功

有班白票黨今次冇投

仲有種票掌心雷
不嬲七三比

屌！

推

比例代表制好難玩啊
人地配到岩岩好夠票
上屆何妖

票數爭好少

小心

死撚左都會被投票

種票會加速呢

你未計18以下果啲
果啲應該9成都係黃

中共係要抽乾香港而唔係發展香港
你講既每一樣野都係要錢
而且成本既上升唔應該係線性
愈新既走狗應該係比之前既更難收賣到
EG佢收賣哂最易收賣既阿婆
再要推高個動員力就要比更多既成本
150新移民如果無足夠多既著數咪又係只會係淺藍/黃
只要佢一搞19野一樣係全部反對佢

有種票同禮物

150x365x4

下年又多一批可以投
老野又死一批無得投

真

下屆可能要種更多票

乜尻嘢
都未點哂
而家10:1 樓豬點睇

你唔好再早啲睇個比率

新移民 未必一定藍
不過加強控制就一定

99:9 了

點樣 x 4 呀，下年就係啦喎

咁要計票數嘅

老人院到唔少票

99:9

老人院班廢老亂投都計藍?

呢到保守計都十萬

第N次數學危機

有警暴姐 殺到埋身都要變黃啦
變返追求真普選 會變返六四比

都未點完

要扣埋種票個d先喎

我地少左中學生 對面多老人家同種票 所以望落係差唔多 我地起碼仲有二十幾萬個中學生

種咁撚多票都輸到咁 對家知唔知咩叫羞恥?

仲未計中學生

115：9

正解

同埋宜家100萬票都未有已經6:4
數得愈多差距愈大

廢老種票
中學生冇得投
如果唔係真係可以完勝

好多種票
所以贏議度都要煲大種票問題
咁既比例未必夠外國做野

原來講下年
咁唔x4
Dse2019考生：56000

每年都十萬，呢度幾碼三年啦

中學生好撚多......
13歲開始計有幾十萬
但全部冇得投票

153/(153+111)=0.58

64比

一於鬥長命

立場無計好多藍

因為好撚多廢老
18下唔投得 有d撚樣又未登記

唔好自high
真係要睇埋票數
仲係好多藍

係呀最麻煩係比例代表制

不意外吖，贏咪得

長者嗰頭近啦

今年7月2日截選民登記
(好多人721 之後開始醒)
應該會多返一批錯過登記的人

其實龍門冰室老細都仲未登記

錯過登記 龍門老闆：請代我發聲

講緊票數
自膠 sorry

建制有水份

唔係全部票都自由意志

人口老化咁快係因為單程證，廢中保證源源不絕

種票同老人票

只係代表香港有好多廢老 但整體上而家每區黃多啲

推！！！

多票數嗰d票站未開

掌心雷大部分都有認知障礙先入院舍
其實對民意反映極有限

靜靜地

當總票數 黃13:藍10
扣除一萬種票即係 13:9
即係黃60%。

加返80% 十八歲以下係黃
78% x 60% +24% x 80% = 66

黃有66%，算係咁

投票 分 黃藍 比例唔準啦
未夠18歲又一班 老人院個到又一班

今次佢地計到我地有幾多人
立法會選舉就會用計返要用幾多去cover 返

要睇票數
嬴1票都係嬴
但嬴1票 就可以50:49
有49%藍都幾恐怖
不過未夠18歲一堆
冇登記選民又一堆
一車車廢老
掌手雷
又送海馬又送米
呢個數都幾難睇

你哋唔好唔記得
中聯辦每年都捉人做選民
但係我哋從來都冇
靠自發性

借一借位

拎咁多席 之後一定要攪番個活動connect中老年人

未夠18無得投

但真係好危險 竟然仲有around 100萬藍絲要處理

真係一刻都唔可以鬆懈! 對手招數又多

無錯 試水溫

區議會隻揪無得配票
好多都係64比贏多啲先贏到多啲議席
立法會配票就無贏得咁多

其實好撚恐怖
差唔多一半半
計埋未成年既
再扣老人院既
可能有6:4
但今次運動帶來既覺醒比想像中弱好多

有好撚多掌心雷

繼續感化身邊嘅人，我哋實得！

對家種票 掌心雷 派野 腥港人
非建制呢? 有得種? 全部靠公民覺醒

而且唔好唔記得有好多人已經出唔番黎投票
被人打頭 打到好傷 投唔到票個d呢?

真 票站監票一個藍嘅都冇

有人真係睇地區工作，算係咁

香港果7百萬係邊到黎。。。

遊行又百幾二百萬

藍種埋票今次選百零萬

淨低果d 係乜人黎。。。

未滿18 應該唔過一百萬呀

全城中伏露晒底

藍絲只有一個大腦
邊有自由意志, 某程度上你可以話佢哋隊結,
但正確係無腦, 只識聽命令

黃藍64比，不過好彩區議會都拎到唔少席，希望首先救返d手足先，之後就炒晒班狗

17 年數據就18 以下100 萬

下一屆死咁好多廢老啦
種票先大鑊

依家6:4喇

好多種票。
黃就真係真誠地投

X2

頭先睇到有個區議員話等緊一票係羅湖懲教所送去深水埗
請係有手足係羅湖懲教所

仲有班中學生

咁算咩深黃....

咪睇少建制班狗, 喺我哋返工果陣,
班仆街就揾啲退休人士同埋新移民做義工,
經常藉節日送禮, 拎到"新居入伙居民"的contact,
日日咁做, 自然有成個鐵票倉。

支持土共但唔撚投票又周圍屌義士嗰啲 最唔駛爭取支持嘅一班人 因為嗰班人淨係識嘴炮

認真，投建制/獨立唔一定係藍，好多只係地區工作好所以投佢，唔少唔會係立法會投票
Source:2015 2016區vs立 投建制數字同比例

而家6:4 波

最緊要係捉返嗰啲
有表態但係冇做選民嘅人做選民
仲有一夠18歲就捉人做
唔好忘記中聯辦每年都有搵人做選民
但係我哋係自發性嘅

6比4 應該係合理
你用議席黎講其實係唔公平
因為嬴一票已經都當選

本身選民而無投票既應該係半退休收租去咗外國嘆世界

無登記選民既應該係南亞/新移民 (150*365*7都三十幾萬)

假設大家 立法會係打唔贏

咁樣應該好好團結依家 投非建制既市民

係下次人地出手前
令政府跪低先

其實個比例有機再增加
因為呢排攻中大理大攪到d人都不滿政府

今年投票率大突破, 好明顯係政治議題 >> 地區議題.

支持度低過啊 57%咋

唔該大家要主動叫人做選民

其實真係…
正如睇返何妖個票數
發生左咁多事，咁多片段睇到佢同呢d事既關係
佢都仲可以攞到4成得票係好得人驚
證明真係仲有好多藍到發黑既群眾

屌你咩 中學生未計 對面又種票又老人院旅遊巴

ON撚9制度 你一條LIST又輸票數 分開又輸配票

若民主派票數大比數過半，請所有當選議員到poly接人，開記招向世界重申五大訴求為香港人民意。

但你地留意下票數啦
我地輸票

藍 + 黑 + cheat 先得四成

太多民智未開，視野陝窄既人
內地仲多...

推唔郁都推

呢個制度其實冇問題
但係我哋好難計票

Push

問題停唔到150呀！！！

FAKE

依家票數係6:4

其實我想講對家有咁多資源
全部傳媒都係佢啲人
又蛇齋餅糭
仲有六成想點啊
你試吓我哋有佢哋咁多資源呀
我一定打到佢哋殘

突顯選舉敗壞比結果更重要
一定要煲大賄選 掌心雷呢啲

贏既人星期一全部同我去Poly救人

鬥長命

今次單議席制所以先比較有利
下年去返立法會 比例代表制真係好好咁諗下點攪

中學生加埋好似得七萬，每屆萬幾，所以唔會每年十萬

冇錯…正如屯門欣田寶田兩個大陸邨真係
唔使選都知一定建制贏

唔能夠用手段改變老人

唯有學建制用飼料餵飼。。。

街坊社區工作要培育

岩呀，有啲晌區內工作做到嘢/多街坊認識，唔理咩政治立場，一定有基本盤

我諗佢就算cheat都冇禮義廉個班咁多既…
所以不得不承認仲有極多藍黑人鐵票…

大陸日日批咁多人落黎你估佢玩架？

係喎 追返上去6:4
個網加返百份比落去

你只要每區藍>黃咪贏
又唔係立法會單票多議席

老人院佔幾多

題外話，我果陣年年CE 都有成10幾萬應屆生，冇留意原來而家少咗咁多

又咁睇 選舉既野 贏一票都係贏

所以一定要做選民

區會就係
立會就唔係咁睇
呢次差唔多係黃既全力曬冷先做到咁
下次佢地種票配票更易,因為有曬數睇

藍個邊啲廢老下個四年死幾萬

6:4出現了

咪玩，每年dse考生～6萬

人會變,月會圓AR
離開左中國既仲咁鐵石心腸既人會多嗎?
我都講左前提係中共做仆街野
平日佢地會玩TIKTOK係好正常
我住大埔落機鋪網吧咪一樣見到講PTH既係大多數
投票咪一樣全勝
唔通中共可以好似對林奠同班權貴/偽人咁
個個億億聲重課收賣咩

多謝樓主燈咗

叻哥 差佬 高官：4成先係高質真香港人 6成被洗腦 教育失敗 偽香港人

民意無想像中穩

種票厲害，跟民意就八二比啦

立會一半係比例代表制另一半重係功能組別，更不能反映民意

一向四成鐵藍

6:4
計埋學生就7:3啦

咪bin c la